請停止打丁

我知道大家都好攰
需要正面既消息緩和一下
但唔該聽完睇完就算
請停止打J
唔好沈醉係自我感覺良好入面
我地企出嚟嘅目的仲未達到

Keywords 義士 醫管局 警權

推

係，而家佢地認哂低威
但其實件事啲黑幕好恐怖
不過呢幾日啲攰真係發返哂出嚟
我已經係唔敢衝嗰班
唔敢想像前線巴絲身心有幾疲累
希望大家暫且稍示休息
密切注視住政府舉動
除咗上面啲關鍵字，
仲要留意明日大嶼，國歌法等等

義士 醫管局 警權!!!!!!!

推

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

Keywords
1. 義士
2. 醫管局
3. 警權
4. 明日大嶼
5. 國歌法

個人認為義士必定行先

而家我地贏5比0！哈哈哈哈⋯

勿打j，最多只係中過一次被柱，波都未入過

單機啦撚樣

Btw 佢地係義士，我唔會同佢地切割

知唔知依家仲有冇人留守係邊到？
唔知點解好似已經冇留守嘅消息

推
佢地只係扮野
目的只有一個，就係令我地鬆懈
同埋分化我地

留返啲精力同注意力係實事上面
可以自己感覺良好
但切忌打J

推
切勿分化鬆懈
記住抗爭係為自己而做
不宜批判其他人出力大定細

不如傾下20號死線到底點做？同一日定第日先升級？

大家兄弟爬山、各自努力、不分化不篤灰不割蓆不譴責，加油！！！

push

各位唔雖要係呢度作太多討論
出面有好多實事post
我推post只為提醒大家

見到時事台打丁post一多
就會推一推呢個post

打哂飛機

仲有教育局

咪再推日木仔點睇，你話日本外交部發言都仲好啲

啱呀，我哋未贏

醫管局件事同反送中一樣嚴重

PUSH

冤有頭, 債有主

好應該幫烈士立碑

推！